{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금산 다둥이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、それを超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際に先に予約された予約件が優先されます。 ペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしには入室できません。入室利用案内では予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、プール、バーベキュー場、駐車が可能な事項があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。追加人数がある場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約の際には先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "設備としては、個別バーベキュー場、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、プール、バーベキュー場、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 457
    }
}